唱歌係加buff,問題係你同時需要戰士/坦克/法師

一味加buff但冇人做輸出有鬼用咩，唔通你叫吟遊詩人企最前

快D入返作戰狀態

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

當自己Macross / 唱K小魚仙